連登係咪變撚左5p呀？ m記班人可唔可以收皮

屌你老母
約撚哂出黎聚已經係5p既行為
你當呢度telegram 呀？
啲毒撚冇飯食去乞都算
果幾條女到底想點 冇生意到企麥記？
仲有
一上熱門全撚部你地啲垃圾聚post
我想上連登呀！
我想睇post呀!
你地一個二個開group大雜交都冇人理
但咪撚阻住人ok?

食個飯啫
其實成件事冇必要咁大反應

利申 冇去

食飯係咪要po撚到人地睇唔到po?
最燥都係阻住我上連登

你呢d毒撚唔出街 玩自閉就收皮啦。乜都批評 煩撚到死

果幾條女擺撚明西痕想比人屌啦
著撚到短裙高踭鞋 (

你老母死mk

on9以前舊登都有網聚又唔見有人屌

緣份計劃

你肯定冇人屌？

交配計劃

支持既point：你地毒撚唔敢出無資格講

agger